點解成日有炸彈但從來都無炸黑警

放炸彈應該真係手足
但手足會唔會係白警
所以識做炸彈但從來唔會拎來炸黑警炸警署
始終人係有測隱之心 黑警一定無 但白警有
咁就解釋到點解無炸警署都黑警

咁咪見到邊個放，柒頭